仲有冇人玩Puzzle & Dragons (128)

坐等極醒暗咖!

播片都咁低清

呢個時候中1001都唔開post駁屌

差10秒中伏

唔該哂巴打

繼續講廢話

每日一抽係抽咩？

有冇link？

超神up

god fes

講快d啦 送石都唔得爽手既

生放不嬲慢吞吞架啦

限神一次交換限定

我批死又係猶格

Sor 播片 ja

今次又會邊個跑出

限神問卷

結果入一次限定交換所

送果抽會調低中好野既機率

31次超神up
已經等同310石

唔求魔女 淨係想要玩龍

姐係變相一日10石咁撚癲

直接播powerpoint講重點啦

播片都6萬人睇
人氣轉珠game

請投玩龍

二月幾多日？

咁不如直接ig出料

清唔識日文

重玩有無可能

2月31號會中限神

屌 唔記得2月黎

執？玩？

有料

黑絲

玩腳

睇怕都係執

維納斯

好撚正

情人節？

死港女對黑c咁淫

又dc?

DC

aquaman

Aquaman

水行俠

復刻定點 ?

復

仲唔到水屬大流行?

應該復刻
但主打 海王?

重點 係海拉

伏刻

幾時先有marvel呀屌你

竟然係水行俠

我濕撚晒

咁多合作?

SF

街霸

Sf

豪鬼

不得了 不得了

Chun Li

春麗

知大家有利是錢

大撚抽

課爆啦要

1001係提示

豪鬼100%玩自殘

都唔係5個畫風
雖然好憎豪鬼變左獅子頭

屎該let s

諗住抽28隻限神？

究竟pad幾時先肯同fate合作？

冰拳女大流行
mark my words

隻甲組腳

甲組腳

有無人識聽日文 街霸有cv?

14夠了 留返啲比有需要人士

又有新fes限

又新限

冇錢追了

同街霸5合作

果然

暗版3限？

雅典娜 宙斯 白盾果個系列

新限多到就黎6星都係普通神了

抽街霸定限定神好

我要28隻麒麟
唔好同我爭

木劍都有...

木劍

木劍時代重臨

極醒呢

木劍X奧丁龍..........

5屬劍出限 ?

木剣

超絕炒冷飯

木劍都變到限神
會唔會火奶都有

木劍邊度夠班呀?

木劍戰勝歸來！

唔係唔送三揀一呀？

Pad係咪重新定義咗「限定」呢個字？

木劍真係估佢唔到 咁火奶都有機

限定火波利

泰坦都出埋呀笨

Okay👍🏻

HAHA

屌 即到

火奶

燈中左, 真係火奶

真係火奶

中左

開口中

我屌你老母 舊野UPDATE左就新限定

神算

回歸初心

真係估中喎

屌你真係火奶

火奶好正喎

三送一

回歸原點，由頭loop一次

又三選一

扯左

揀火奶

3隻個款都冇咩興趣
除非好鬼勁

一定唔會換木劍先

火奶個樣成個白盾咁

如果火奶係強制威嚇就正

極醒虹精

換一隻

7周年，係時候挽返鳥

睇埋能力先啦

唔會咁屈掛, 無視所有根性

遲播一日 山本就可以活多一日

PAD The origin

又過幾日先講,屌你老尾咩

無啦

完?

屌

有人想知再講

唔用最靚既光奶

下SET是咪 火埃大蛇木印 -_-

邊隻極醒呀屌你老尾

差幾隻究進呀

卡珠天后麒麟

火奶可唔可以係火光

一幅能力圖都冇？

哇我屌

垃圾

姐係又要等2.20.............

就咁完撚左 ON9

下？

屌你

懷舊限

我聽到水木奶

冇極醒屌你老母...

又開始刷負評

番去打你既活動

咁既料洗撚生放送咩
好似平時咁無喇喇掉一堆美術圖出黎仲驚喜

呢位清有d料

直升

重拾興趣

咁少情報 拖1日?
播合作宣傳片仲多過自家野

十秒鐘升左1K負皮

DELAY一日得D咁既野

究竟公司班友知唔知玩家要乜？

笑到PK

頂，等我仲對佢有咁大期望，伏9我

火奶上左日本Twitter trending

最緊要既極醒唔出 真係on99

你睇下啲負評先

係咪on9㗎一隻新進化情報都無

玩家極醒

求其出幾張能力圖都好呀屌你

春麗幅圖好啱我口味
估佢水光屬入aquaman隊加隻冰拳女
諗好晒了

屌你老母 dislike咗

山本 我屌你母親個臭闊西！！！

靜啦 免費仔

好的 對5字

agger 山本大介比狗屌

每日一抽lineup

出木劍個陣
「誰だおまえ？」

問卷lineup

秘神・オーディン幻神・オーディン執行者・メタトロン緑龍喚士・ソニア青龍喚士・ソニア威女神・カーリー時女神・スクルド黒龍契士・ティフォン白獣魔・イルム碧龍喚士・カエデ日龍喚士・カンナ青龍契士・リューネ緑龍契士・シルヴィシェアトエスカマリフェンリル＝ヴィズシェリアス＝ルーツバルディン魔公爵・ダンタリオン聖魔王・パイモン魔神爵・グレモリーアテン風神雷神アメノミナカヌシヨグ＝ソトース零龍喚士・ネイカミムスビ玩龍喚士・コットンマッハモリグー禁窟の大魔女・マドゥ絶島の大魔女・リーチェ孤峰の大魔女・ゼラ秘境の大魔女・サレーネ幽城の大魔女・ヴェロア選魂の戦姫神・ヴァルキリー -CIEL-怒雷の全能神・ゼウス -GIGA-神都の守護神・アテナ -NON-

謝謝

咁嘅料拖咁耐 仲要延遲一日

山本話 拖多一日就係想畫多一張圖 將最好留比大家
無病呀 大佬~~~~緊係啦 唔畫多張完全唔洗講野添啦

木魔女

我投玩龍先 想要一隻

請大家支持木魔女

投執行先@@

暗魔女plzzzzzzzzzzzzzzzzz

屌98老母又無水屬

依家變左403forbidden

仆街 咁木魔女贏硬

我已經唔想再要

唔想要 投玩龍

魔女用乜換先

投玩龍

今次都係投風神

我都係 但木屬大流行既情況吓一定全地球投佢

投木魔女, 叫晒全家人同隔離左右投jor

唔想98隻乞衣G有木魔女換

投暗魔女先

上次風神 玩龍 都輸比猶格
pad就係多窮L玩家......實個個都投木魔女 太短視啦

抽條垃圾片都用成半粒鐘 仲要無極醒

【木屬大魔女：A級隊長、S級隊員】 人氣沒水屬大魔女的高 ... - Facebook

木屬大魔女：A級隊長、S級隊員】 ☆ 人氣沒水屬大魔女的高, 其實這木屬大魔女也很不錯. ☆ 主動技能及覺醒技能都達到一流的水平, 能抽到的話....

臨急抱佛腳
25，28 用咩隊打較好？死左成個月了

墳巴係咪到？

魔女咁多優惠包
投玩龍啦

gchi
我1隻都冇

岩牙 gchi 我一堆魔女 一隻玩龍都冇 屌

25求尻其一隻A級隊長都嬴啦下話

G持 我應該暗魔女/玩龍

屌佢老母 拖多一日 求其俾幅轉生/極醒圖Hea鳩我都好
等撚咗半個鐘

玩龍/木魔女

玩龍任抽架喎

睇左咁撚耐
之後乜撚都叫你之後再上官網睇

睇你個放送把撚呀

極醒呢屌

現到木魔女 都幾乎肯定玩龍輸緊

你哋投乜魔女都好
反正都係高級印花

新寵又淨係得圖 能力都冇得睇吓 on99

投都投 龍/神刀啦

魔女公廁黎既

Btw 有無人抽新限
光刀好似好難組 要湊夠雜色 又要轉到光珠之餘夠3色

投邊隻有得冚贏佢

完左？

武器黎

有冇睇清楚 投黎比你換 唔係mp

下？咁嘅料做乜撚
唔知以為執笠料嚟

@ming !!!

7週年=翻炒變限神？？？？？

火奶 木劍 都敢變7星限

ON99

唔齊set就咪貼啦

關你能事咩

pad又刷出新下限，放送情報環節無究進不突止，
成個月無本家寵究進情報真係好少見
好波

重拾興趣❗️❗️❗️

我迷遲大將軍

我都係3魔女換1玩龍都肯

冇電啦WO 青

而家係中場休息定係真係完咗我想知

咁關你能事

有差電

再嘈就出極醒哥布林

你反遲㗎喎

進完識屌閪？

下次重唔係限定major

果3隻翻炒動L都冇能力圖 on9到.....

Mo反過

全部都冇 on9

咁要極醒埋木北

睇完好似冇睇咁

可能啱啱畫好新鮮熱辣

魔女都係

木屬個生態已經死左 再出新既寵會直接比木魔女打壓
比喻隻斬狗公 神殺兩7c 3千都完全係垃圾
真正同木魔女有得比既 花嫁佛祖 斷龍 原因係性質唔同

有無人未打lv10

又曬BOX

各位請投暗魔女神聖一票

木屬終於大流行好事嚟

花嫁嗰隻都唔夠木魔女黎啦

而家係人地反你牙

投冰隻好

做咩姐 咁曬魔女好威咩

斬狗公 擺明武器啦

上次造馬猶格 今次仲唔係執行

又100萬MP買寵?

我
但我轉得好廢
等緊墳巴

中場休息直至7週年正式版生放送

...掛

支持清曬返轉頭

一版都唔夠就收返埋

玩龍贏左既話以後5反眉清

我求下你地咪撚投執行ED辣殺啦

反98

幾時真生放送

暗大波
暗屬大流行

可以幫拖

好彩本身都唔大期望佢有咩情報
不過一張能力圖都無真係好想屌柒佢
呢啲料扔比個8婆係twitter出咪得

曬撚把撚咩 又唔係型d

張list張撚到

水瀬妹又勝

投執行仲衰過投垃圾猶格
一係報復社會 一係弱智

即時覺得你柒哂

執行贏閪到咩,大撚把人有啦,玩龍上都未到執行

手殘...

貪佢多sb

岩岩生放送你見唔見到
一講E個交換寵題目時

聊天室一堆日本仔係到刷
闇メタ
闇メタ闇メタ闇メタ闇メタ闇メタ
闇メタ

抽勇士武器既機會黎啦

叫多啲日本仔吹奏執行先

想問點睇佢咩級 撳極隻寵都冇show出嚟

喺度

無野曬到

幫手打lv10?
其實用士郎會唔會好啲？

中兩隻綠帽都好

極醒暗咖咩技?

要Sb就聖誕小黑啦
邊輪到佛祖

唔記得咗 今朝用乜隊？

眉清隻免費仔真係好撚過份

投票出黎係用咩換？

不嬲柒開
但都唔夠人地咁多隻魔女 帽都冇頂

穩龍加龍帝

中意執行都唔比

木屬生態
中間放到複數木魔女=SS

IS

得返隻升咗技嘅進咗做槍

講緊木屬呀嘛

GCHI牙遲狙擊牙眉

唔比錢仲咁多要求

Block左隻食屎狗了

木埃SS未

執行既強度唔算差 但靈活性一定唔係好 好食玩家本身
要個box要幾垃圾 幾耐無抽過新野先會用佢......

留意到入面冇5星進化出黎既垃圾
即係中鑽係好野機會大好多

投玩龍ok?

米針對😭

你老母生左你件弱智仔真係好撚慘

魔女起碼都係高級印花
執行/玩龍呢啲真係唔知投黎做乜

8周年碧槍限定版刁仔大興奮爆射

收島風8周年先出
7周年無極醒究進

你咁高智 揾到個掣出嚟未

歐少陣得唔得

遲仔我今撞到阿冰

投咩好呢

聖誕小黑狗未木屬3sb

玩龍喎

講到派米咁
投左送一隻

100萬MP應該走唔甩

好心山本就咪撚咁孤寒
6星7星各投一隻啦

請投執行一票

交換所換呀
同mp 有咩關係

可以替代啦
火玩龍=電王/小火白幻
水=嵐龍
木=木魔女
光=彩龍
暗=垃圾

士郎點砌

Mp咩

依隻無話佢唔好 但佢個陣有局限性
我只係覺得佛祖範用性能優秀同多sb 如果同木魔女比的話

玩龍萬能到乜隊都入喎...

唔通儲左成堆既虹coin終於有得用

4神有無機會翻兜出新究進

On9

發覺士郎無加秒
不如雙穩龍試下先

佢話擺寵物交換所
唔係MP購入

隨時收返你幾隻限定

師兄用咩隊

你講既替代只係屬性上既分別
同砌隊功能好大出入

ok呀

一係虹章一係印花掛

岩

好快到GIGA麒麟

照你咁講如果玩替代
一隻玩龍就代到好多隻角喎
仲可以究退進其他屬

6星執行同7星執竹

執 火魔女 都OK 睇你想用咩

岩 木玩龍 同火玩龍 就算有木魔有電王咪又係要入隊

我最想換走9ho嗰堆郁身郁勢

你講乜話

開咗

執打到？

我愛執行者

好似我咁齊咗圖鑑先會用佢

嗯 你走啦

有冇手足lv8
冇體solo

我自己係用執單拖過

唔知你蝦腸定真心, 比埋條lin你咪再做戇鳩仔啦

想問生放送全部情報完哂喇？
冇進化情報？

咁橋我除左執同火魔女外咩都有

呢個係俾我地補充忍者嘅大好機會

早啲起身返工啦你

咁你有咩 我睇下點配合

有冇隊抄？

拎黎繼技？
如果有2隻木魔女都仲入木玩？
利申：有玩龍但未入過隊，感覺比上不足比下有餘

儲埋一次過抽

入完3隻木魔女都要入特登多隻木玩龍啦

RX 跟住塞重力 廢豬狼得唔得

講緊你自己？
咁大個人都仲睇埋d垃圾海鮮網

其實都係搏好彩 佢唔好成日轉D毒出黎
我頭尾執 中間 執 暗時女 醫女 暗零龍

繼破吸都方便d

幾時傾到同高達合作

冇RX 咁可能你要搵墳巴了

你呢隊打幾耐

OK THX

交換所唔係用MP架高智商

木魔cd 咁撚長
繼破吸都唔知幾時先跳

儲埋隻龍帝先啦

咁算 睇落好似好易炒車

我同立仔都儲

因為頭幾日打左 唔記得有冇開豆 總之就開3下執行岩岩好殺到

墳巴之前點過？

輕鬆入王 但打隻王我係點打就唔記得

第一次覺得追pad post 追得好辛苦

第一次過係solo火魔女

國服post高汁好多

啱啱重拾興趣
想問邊度有得睇tier

抽蛋抽到有tear

無火魔女
倍回係咪緊要

98老母都好慘

五抽得隻光魔女

..... 3/10

thx 眉轉貼
唔係已經唔記得咗有呢個post

佢落毒 有倍回好好多

咁試多次？
定係轉返龍帝搭穩龍？

你會咁諗唔奇 因為好多人都咁諗 用SS隊長 入熱門隊員 唔洗再諗其他野
更加令我意識到個個都投木魔女
有火白幻 彩龍 嵐龍洗乜要玩龍 次級印花

巴打做咩咁睇唔開

等我返屋企先 20分鐘

Ok

appmedia或者gamewith都有榜

睇開遲仔榜

係咪有人過唔到關

係唔係幫我

你訓撚醒未

幾時有得投票

係

聽日有

有冇手足幫拖lv8
唔夠體

幫我打雙極1

求其攞隻Tier A都過啦

手足固定隊

橋姬唔係tier A

一個鐘後去拆自由神像

梳

Solo la

請投魔公爵一票

quote錯
我老母生左我件弱智仔真係好撚慘

ok 你開？

Ching sick ball!

98唔比人投喎

大神

墳巴我miss左上個po 我有穩龍/龍帝

但98又好惡 典算

好

不是

Lv 10 求救

要食飯 遲少少打得我再@巴打你?

洗閪京佢

屌佢囉

ok

陣間同你試下

你老母生左你件弱智仔真係好撚慘 @98

每日忍者勇士抽 共28日
每日1石 +4粒7周蛋龍 + 任務城 = 28+4+30石 &28萬mp
好似幾好

傻閪咁既生放送都要推遲一日
極醒一隻都無
執未

D石派得太多

走開啦

一諗起眉清又咁撚多石fing就火都黎

究竟邊幅先係牙介講嘅圖

要管理石頭了

有無手足要幫過LV10,有50體

63136602 士郎

原本冇圖 咪姐係剩係播trailer?

SF5

等我一分鍾

即刻抽

PAD出左七年
唔明點解仲有人未有執行呢隻老雞
見到日本協力揭示板一大堆招執行打極三
25關roundround係度轉7com overkill
諗起都覺得啲人弱撚智

近排先中
利申id 1字頭

嚟唔嚟多場

返到屋企

唉SOR 第4層炒左,本身可以秒左隻臭雞

佢地老母

天日打?無哂體...

重有兩個鐘

好似今晚完了

巴打ok了
打?

有冇人幫手

你開? 我打緊今日降拎石
一陣入

試下士郎先？

要落咩怪

7761 0198

你落火賢加魔狼
都係試下

有50體幫拖 歡迎@

Lv 10士郎

75159408

你開

sor 屌我睇錯 以為佢吸暗 自膠

sor 以為巴打要pass

好柒

呢個真
加埋平時d言論XD

唔緊再開

7984 8586

新手 0課 應該點玩

真係諗住得閒無野做 想玩下育成咁為主

唔好玩 玩白貓好過

開波啦巴

應該要轉走死人光珠再轉九同先殺到

岩岩睇左YouTube 唔太想玩呢種style

開頭咩寵係咪無影響？

我打時未見過光

岩先個下都算好板面 5火1光
開埋技冇人降轉9同都一定秒到

49245359

冇體打住了

我都要十點半後

哦

玩ps4岩你

?

家陣佢成日送野
之後又派大禮
其實開頭咩都冇所謂
不過刷到汁痕會好D

kfc幾時肯完黃金雞

感謝墳巴陪咗我半個鐘

好撚難玩呀

有冇巴想周回自由女神呀 我得炎柱光明王team b

今個星期暫時玩左60分鐘pad
有45分鐘用係lv10度

好耐冇玩見最近有野就抽下，想問呢堆野有冇用同點配搭？

我今個星期有幾個鐘用咗喺lv10

而家咁多隻龍可以抽野 應該抽邊隻先

有無人未拎自由神三人協石

暫時無

今個lv10好濕鳩

咁好食唔好完

唔該
咁一般應該咩野up先去抽？

好憎冇覺醒關

Ching平時食開屎？

拖左個月先打呢關

等有鍾意嘅合作
或者十石機
個啲一抽就會滿lv滿覺297埋
好抵屌

龍帝同龍機孖妹有用
但都要睇你隊員box先知

今晚11點自己同自己協力先

咁我都係求期解下關 儲下石先

食開kfc 清唔識字？

我唔信邪抽部垃圾機全金

夠五石就抽
唔好忍

係 下一隻中諸葛光

抽左7抽
唔抽了

亮

唔想要呀！！！！

呢埋野係咪無邊隻會留？

Eugene絲打

咁撚少收返埋啦

屌 個box咁嘅話建議都係抽兩手好啲
咩寵都冇好難玩

你好多?

抽咗兩手了

呢個數目嘅魔女個個都咁上下啦
根本唔值錢，只係box入面嘅複製人

有幾多

有好多

有冇巴打lv10士郎

我同遲仔一樣
一隻都無

好串…

岩岩抽左幾抽 係咪可以神隊喇？

你可以玩住先嘅
btw未齊色

好撚多野打

有無人未打自由神三人協石

有

-1

有冇no.?

唔該
咁係咪呢隻做隊長好過第二隻做

都ok嘅 轉唔齊都有3倍 打開頭d關夠晒啦

等等

岩岩抽多幾下 而家應該齊隊
應該主升邊隻比較好？

咁你多又唔貼出黎 少又唔比貼

你

開始玩/過下手癮當然係等10石機先開
升都唔使升

串撚到...

重課9系咁

串過馬撚

你咪係個個重課眉

貼嚟做咩

原來要打三關 唔打了 sor

5緊要

今次lv10唔難但係咁陰陰濕濕減秒減回
尤其隻死努特減夠一半好難轉
死左次落返隻蛋洗左減秒先過

想問下極醒執行要咩隊員？

係超易
士郎全抗性嘅話完全冇難度
嗰10turn減秒磨咗佢就得

神type 隊員

冇

用哂成條體先打完 LV 30, LV9,10

有無人清鍛煉神

神爸 入金身加神2倍buff
有破根既神type寵
最重要係醫女神 你隊執行續戰能力高唔高就睇有冇呢隻醫女神
最好就有隻3色陣加2combo做爆發

想問刷加蛋30粒 係咪完左

魔導書幻魔係咪要等多一年

LV9好好玩

轉完先記得冇無木

但意外地簡單

聽日應該有DC情報?
下星期三就有得抽

星期3先有得抽 你預星期2啦

想抽sf

十石機快d出啦 屌

想問下黑saber 隊如果無路西法 彩龍
落萬聖玩龍有無得諗

個技唔係太啱用

諗唔到光位放咩好
又要心直
本身有諗過落高杉
不過無光

lm

btw 係度呼籲大家投玩龍
多謝

Agger

就係無神爸

大介寶寶：一於撈埋做SF10石俾你

路西法囉 其實神爸唔係一定必須既 不過有會易玩d 如果唔係成日 都會高回過頭一口氣回到滿

用暗印得唔得？

睇你點砌囉 你隊野主暗就放囉 不過始終神爸3rd就用得 最好

神爸應該唔難抽架

神爸對應既替代應該係難近母
路西cd長啲又冇加速

我貪路西有心直同開技直接破根嘛

唔係話佢唔好，我意思路西功能上做神爸替代差左啲
一般隊型都係2隻一齊上各司其職

請投暗屬救世主—暗魔女一票

我真係投咗

多謝山本送我寶劍系列
中左干將莫邪

有無ching 打+30
無哂加蛋用

眉課留名

暗魔女

爭3隻

.gun

3點幾都不忘轉珠

有冇人一齊打任 7周年任同月任 慳體

好想課水行俠

投左執行未

光光定光暗好？

光水

最終好似可以升做光木

投了娜姐

請g持執行

肛魔女

DC 都有人抽

笑笑笑 好好笑？

光水d料好難齊喎

Gchi玩龍

要神豆就係拎黎扣自己血
光光光暗要黎做咩

最後都係要進呢邊 唔好嘥料進其他

每次見到會然神眉都會同佢講一句

抽金蛋啦食屎狗

不妨睇下光光 光暗同 光水果面招主動技有咩分別先
咁就會明點解一定係進光水果邊

5ho貢

投咗

反夠了
改行祝福路線

一抽暗咖喱，極醒未

有冇人有a/b

齊隊

齊

有料未

一齊宣揚眉眉中好野

佢日日都中

好期待黎緊27日日日比佢晒魔女

哂玩龍ok?

免費抽果然係垃圾

料

減傷版寶石姬

火龍女勁

得兩隻？屌你老母？

allin

屌你老母又無水屬？

冇人權

抽爆！

火龍女勁撚到

第一擊 抽返一隊港女J下先

冇其他上修? 唔係掛

成隻tolove Nana咁

不嬲上修跟官網唔會出tweet

情人零冇究進
睇黎暗咖極醒都唔駛望

嘩又雙貫又追心
唔單屌一隻，換番唻算
情人節呢啲濕鳩機課唔過

雷太究竟做乜事

真 諗住換一隻就收皮

春麗快啲出

隊長技限6火
隊員比火龍機冇明顯優勢
我就慳返4幣等sf

就係冇火龍機

why not both

隻慈愛神真係得個樣
有乜用

咁都啱
剛好補返龍機殺唔到惡機

好想屌港女

全部人都睇錯咩重點

八婆對絲襪好撚正阿屌

回歸初心 , 係咁撚出拉打

WHY NOT BOTH
2隻雙貫都唔同TYPE 無得比

係 必抽

夠了

港女無得換

星寶一埸加得10隻加蛋？

慈愛神條黑絲d光影真係世界級

想屌

你老母生左你件咸濕仔真係好撚慘

是唔是要兩隻寵𠓾部嘢一樣得幅圖唔同先有得比

覺醒數量減傷超勁喎

1個減20%傷

5個已經100%

慈愛神話同我做厭了
所以係時候入抽蛋機送俾大家

咁點解唔直接繼神癒之護光
仲三回合自動回血添

因為張圖靚 點都要搵工比佢開

八婆放兩張圖又收工？

係今日早出情報啫
應該仲有嘢會出

繼承左連個樣都睇唔到

直接入隊

咁嘅覺醒
話時話最後個覺醒咩意思

好似係入地城 drop rate up?

講緊2粒killer唔同type呀河馬

臨收工掟埋官網條情人節link就收工

點都有dc能力圖既今日

仆街出隻極醒玩住先啦屌

想問而家課金可以點課

比盡10%一個🥺

信用卡或者itunes card囉

5％

本身玩返日版
係咪要轉返港版課

keyword iMazing, 自己搵

淘寶 日本iTunes

佢老母如果唔係有個咸濕老公都唔會痾到佢出黎

唔係下星期一開
冇既可能性極大

望望下港女個feel有少少似一花

一花唔著黑絲

粒珠幾正

條女真係好撚索呀!!! 好想廝開佢條裙，一手扯撚爛佢條底褲 !!! 一口吸落去佢隻美鮑仔度係咁吸啜!!! 條利伸到最盡把佢陰道內所有蜜汁同閪屎全部奶乾淨!!! 連佢閪邊o的油都要奶埋!!! 兩隻手大大吸手狂搾佢對大波,食指同中指用70%力夾佢奶頭!!! 再轉身放條巨撚入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時， 再轉身用100%力度一野屌落佢個淫閪度!!! 之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己o的屎!!! 屌緊佢個口時,用三條手指插入佢個閪度係咁了!!! 最後插到個閪最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!

單吊7星都唔洗抽 牙介今次咁良心

情零無究進

有得直接買港女

Link都出埋，八婆真係放工

直接買港女返嚟奶

腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿腿

有得直接買港女
話說木魔神隊長技好似可以丁下

終於開星寶

木魔神？

7星果隻
雙減5珠沒限雙色 144
倍率差過凛但自由度又高左好多
晏啲試下隊

係咪我唔識字....

爆石打星寶，唔講咁多

有無A carry me

情零加得個超覺 慘到

究進呢

無

情零係最垃圾果隻
下次10石可以安心拎去換野
用真姬仲好

真姬解得2回覺醒無效，不過佢個暗心左右各一串都幾好用

一碌出黎就識郁果隻
唔係極醒集垃圾
要暗心和一直用滅燼都好過隻垃圾

ＭＰ購入角色５１％ＯＦＦ
時間：２月８日２３時～２月１１日２２時５９分
對象：只限２５０００ＭＰ以下的素材

Skin寵開始加價了

以為遲仔話隻寵唔同 type

今次套skin幾靚
學園唔知係咪跟住落出和神skin
唔知用天照定月讀

咁我唔知邊隻

GH合作果隻

有冇手足 有執行者 再繼承咗暗屬五倍攻條龍 借嚟用下？

新個關真係好撚賤
成日見D人係光希到手多多去轉
一8C就收皮
最ON9係由佢一橫5C天降到8C收皮

屌佢老母打左十鳩幾次都未過

土狼

好撚低攻呢

木劍限定.......唔知以為哥布林殺手限定神

果隻我無

你阿媽大減價
MP寵半價
我幾日前先買左堆RESET技將埋武器打回原型你就減價
回水呀

厭世喇叭10萬應該冇得減?

賣走佢可以換番做mp

我見話250000MP以下減價我諗有
我屌佢次次買左先黎減/派
上次買左轉屬個隻佢就盃賽派
多過一隻無用

一買一賣直頭有賺
山本今次真係為求打個和

趁新鮮即場食左
好彩個時買得幾隻未食飽
再買返幾隻溝貨

有冇光明王B TEAM啊 帶你過啦

買多幾隻火柱木柱做裝

3人協未過99體

有冇人有執行者 繼承咗暗大賢啊？ 借嚟用下

25000以下先有discount好似係

光閃閃ok?

光閃閃

金-.-

25000以下呀嘛

呢隻明治朱古力
都唔知係食朱古力定粒果仁
硬撚到仆街

哭左

396895642

我幾鍾意食

PAD幾時出花之戀盃
打贏有二百舊花之戀

加咗 thanks

咁你單人過唔過到 過到盲斷人地自己打啦

就*

其實除左熄wifi同數據，點樣最快cut到協力

2体攻撃1個につき軽減率:10%

關game

超覺咗隻情零入暗魔女到玩好勁，不過要轉9筒+7c

推爆佢

投咗暗.....

重投

投左暗......

請支持魔公爵

2528 0453

2月lv 7
搵人一齊打上去

25000以下呀盲毛

25000有撚野需要買咩
唔係CHEAP到咁呀

屌你老母

邊個唔投玩龍就係叛徒

咁我係

支持

寧做叛徒不投玩龍

幫木魔女拉票

叛乜鬼 你無木魔女咩?

投咗玩龍

木魔女投嚟do what

執行咁勁 梗係投執行

好想知無玩龍係咩感受

會有玩家玩龍都無
我新AC零課都有啦

我可以答你

扮夠未

我刀舞

已經唔係單純有同無既問題 係唔夠用

我木魔同玩龍都唔夠用，你地爭飽佢，我等你地爭完買贏果個

我們中出了很多叛徒

扮冇果D都係垃圾黎

啱啱回坑，有好多嘢唔識
想問咁樣擺有無問題
有無咩建議可以換落去
想光主屬帶雜副

齋放link先

有7星限唔投走去投6星限

放隻CURRY洗板 阿波羅好似有一隻進化有回TYPE 但白盾隊最終係要有玩龍同彩龍

投左玩龍
彩龍就
同埋想問下有無咩網齊武裝進化寵？網上幾個都唔update

好彩我真係無

真係無個d真係垃圾嚟

光咖哩都okay，阿波羅就唔放啦
剩係擺女

對5字lo

唔投玩龍既都係食屎狗

利申投左

ys
所以我投左光魔女

有玩龍仲串柒柒個D等比天收

你比我抽中玩龍先

玩龍+1

有50個分身投佢

兩個ac投左木魔女

木魔女點勁法

土狼 火龍機 火玩 火玩 電王

玩到巧悶

都唔知投咩好了
乜都有

有冇帽投呀
我想投水帽呀
唔想進
巧煩

本來諗住投玩龍
見到你呢句好有道理又煩惱過

投咗水帽

最近玩返執行

其實佢話投完掉去交換所換

留名睇

6星限要4隻6星限換

7星限又要5隻7星限換

執行不了

啊真咁講放心了

7周年交換所，全屬魔女1換1

有冇得換走 冥華大魔女

有冇巴打幫過自由神？

愛德？

有咩要帶

水帽一秒就進到
撳個制就得啦

保險d帶隻破屬吸？

有冇人未過3人協自由神
斷打唔識打要人CARRY
無乜勁隊長同隊員

我升一升

我想用暗魔女

全家投玩龍
選情告急
希望大家唔好含淚投魔女/執行

魔女係到𠝹票 投執行

除左玩龍有咩好投
手上票唔多投返尤格

你有幾多票

有283隻分身
集中票源投邊隻?

未過，今晚可打，街打好多次都搞唔掂

通常輸邊度

開得5259 8185

投yoga仲on9過投玩龍

可以幫 要就@

我都未過

@墳巴係唔係到

@

你quote自己 我睇唔到

岩岩個場boss一個死，一個走場
自己打，諗住打落半血解覺再殺
點知太大力打到貧血，俾一野ko
再之前有時係輸尾二個層

6642 1916

慘

聽講木魔夠數 含淚投光魔女

咩叫夠數

冇追打

而家有

係咁2抽下就有既野
都唔知有咩好討論

8725 5824

我用水saber , 龍帝食3回殺都幾大力
想問水saber副屬木，對面木吸，係咪一定秒唔到？

秒到
帶破吸屬咪得

字面意思

投牙爵

仲有乜爵同物爵

你繼落立花嗰招咪解覺醒囉

下原來我有解覺

再打？

再開3868 2789
輸左你咁多體

唔掂 我個隊全部sb怪 冇力 不如試下pass俾你轉？

求幫，仲有冇人？

好6671 9398

我都未打

我黎試下?

斷左？

係呀 你再開

再開？

開

9803 3460

冇晒聲氣嘅 打咗未？

有冇巴打可以carry我過自由神

唔該墳巴

未打，我地3個？

未打

3人協?

尾王交比我

尾王你地鳩打到佢開75%盾 之後交比我試下秒鳩佢老母

我驚我走火殺咗佢

最好

轉1 rd就開75%盾？

56753441

笑4

???

點解會變成咁

係咪有三人協

打乜關

你唔應該就咁等佢天降 要兩粒兩粒卡開佢

不自由神

u型咁轉？

唉屌 冇體力了

其實你應該開 龍帝睇下有冇直心轉8C 秒7佢

xxooxx
ooxxoo
xxooxx
ooxxoo
oooooo

咁樣跌極有限

諗諗下我做乜撚野唔用暗SABER

2隻夠做

仲有冇人開3人CARRY

叫埋頭先個巴打一齊打？

仲打唔打

打

有冇巴打可以carry2人協自由神
saber隊長 最好有裝木馬

5979 8443

頂轉一轉app 返嚟冇咗房

2463 3184

木魔女已經夠數 請轉投執行！！！

今日投左30票了

CALL埋淘寶D大戶ALLIN

好地地做乜打佢落一半
最後又係得返我一個

尾關其實想點打

唔好打佢落一半
打走根性就秒

減我時間我點轉到

你個隊唔係有加時咩 轉5色應該夠

再打啦 打到你地過到晒為止

廢柴先用穩龍

無體，零課好難儲

晏d再打
打百花先lv啦

轉頭有冇得join
我差3關3人協，1關2人

等我一陣升埋LV先再幫你地

一場幾多經? 我差百幾萬經升

點解噴巴打可以咁好人
好似日日都幫緊人過關

執行

係你太衰

岩 我愛填巴

當每日放工都已經好攰嘅時候
一上pad post仲見到噴巴幫緊人

係呢到我想多謝 牙墳 巴/絲打，佢係第二個add我o既人
佢隻戰軍好正，伴我走過左好多路。 頭果兩星期有佢照住，我真係直行直過。
如今我成長了，雖然唔係成日用佢，但係每當我一係戰友表見到 Yura 巴/絲打
我個心真係有種安定，佢唔介意我低lv。
唔知我d怪對佢黎講有無用

29真係煩到仆佳

牙墳 真係pad post 嘅救世主

第二六關 尾王點打其實

交俾牙噴打

墳巴，再黎？

好呀

仲有冇人打？

我

Go?

Go

墳巴

行得？

ys

3706 0508

岩岩升LV 啦

感謝兩位

情人火龍女好撚勁wo
轉6粒就單邊半減

其實有冇tg群？

好勁

刁仔
出年碧槍出限定版

唔知可以點勁法

會唔會令到木屬大流行+起死回生??

火鋼星神入唔到隊點確保每回合6粒
無盾即死

流行緊啦